191027那晚海洋公園地獄巨星賀台慶遇上她

她坐在我的前兩排，表演很好，但她的背影總是深深地吸引著我凝望著她，表演完結後，以為與她就此別過，誰知道她與另一個朋友去玩VR小巴，同我一樣，在次遇見他，我覺得緣份又到了，立即上前要求合照，她很友善，也馬上答應我的要求，最後有嘗試問她拿電話號碼，可惜沒成功，其後覺得十分可惜，故此在此發帖，想千里尋此女孩，看看是否成功。幸福係自己爭取💪🏻由於不想對她造成任何壓力，有任何一位認識她的人，請不要在此公開她的任何資料，在此帖留言，我會聯絡你，我只求一個instagram 照片如下

潮文

Wtf

文中有股大陸味

你個名